三五成群疑問

想知大王佢哋打暈左雞之後
打電話俾大佬
個大佬係邊個

咗

咪大佬囉

大大王

肥絲大隻

咁如果咁講大王只係一條靚？

同埋神仙B勁啲
定係大王個大佬

唔記得咗工人褲大佬添

咪佢親生大佬囉

廿八座大王打電話俾秀茂坪邨大王

b哥

大王老母生咗佢一粒仔咋嘛

膠都廢事俾 睇多次啦

有個當le度係酒店

睇撚錯

但佢同親生阿哥都唔好意思前唔好意思後

有禮貌都有問題？